這個香港網紅超級惡劣

MK妹想R台灣人著數

善心打破零回覆

咁叫得佢去做包機票酒店 內容免費 再收番錢好正常
唔通叫出去做野要自己貼錢？

不過唔交貨係好仆街

屌你老母乜撚野網紅
網絡紅人/kol唔識寫

台灣好易比人蝗化, 因爲用同一種語言